今時今日的黑社會都在不斷進化！｜微辣Manner

黑警 白衫

我岩岩都睇到
好勇
對比起⋯⋯

真係連身上冇委任證都拍埋出黎

比人打果個仲要係黑衫

黑鬼joe好靚仔

唔驚23條？
啲artist仲成日北上拍vlog

反觀賺兄弟錢既达哥